\beginsong{In piedi}[by={G. Carletti -- D. Sacco}]
\transpose{+2}

\beginverse*
\nolyrics \[C B& | C G- | C B& | F]
\endverse

\beginverse
\[C] Pensavo una vol\[B&]ta
\[C] di essere \[G-]Dio
\[C] pensavo di es\[B&]serci  solo \[F]io. \smallskip
\chordsoff
Pensavo che il mondo
davanti a me
fosse un frutto un po' amaro, ma  tutto mio.\bigskip
\chordson
\[G-] Pensavo che un at\[B&/F]timo
\[E&] fosse eterno nel \[B&/D]battito
\[C] delle ali di un \[B&]angelo,  solo \[F4]mio. \[F]
\endverse

\beginchorus
\[C] In piedi, in piedi
\[B&]io resterò, \[F]io resterò
\[C] senza voltarmi indietro
\[B&]camminerò, \[F]camminerò.
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Ed ora che guardo
il mio volto allo specchio
mi accarezzo i capelli  d'argento.\smallskip
Ah, il tempo scorre e va via
non sa dire nessuna bugia
\[\itshape C] non sa chiedere \[\itshape B&]scusa
\chordson
né sa cosa \[\itshape F]sia,  cosa \[B&]sia.\bigskip
\chordsoff
Ed ora ho capito perché
Tutto passa anche per me
La ricchezza più grande che c'è  è vivere.
\endverse

\beginchorus
In piedi, in piedi
io resterò, io resterò
senza voltarmi indietro
camminerò, camminerò.
In piedi, in piedi
io resterò, io resterò
\chordson
\[C] senza get\[A-]tare un solo
i\[B&]stante mai più, mai \[F]più dormirò.
\endchorus
\beginverse*\chordson
\nolyrics \[C | C | B& | F | C | A- | B& | F]
\endverse

\beginverse*
Ed ora ho capito che c'è
tutto scorre anche per me
la ricchezza più grande che c'è  è vivere.
\endverse

\endsong
